諗住見得成，最後都係唔得

見完工自問表現都好好
對答唔覺得有問題
諗住都好有機會
最後都係唔得
個心情好似坐完過山車咁

有無人一樣咁諗。。

每次見完唔好ff太多，just let it go，繼續揾繼續in
因為請唔請你，有時intervwiew表現唔係佔最大比重，有好多其他原因

連interview既機會都冇

每次見到都係咁見嗰陣講到似層層，問你幾時返得工，好快會通知你，一等就等十鳩幾年，全部Hr都係冚家產

依家班HR交戲好足 都幾難估

thanks
可能真係FF 得太多
依家直頭覺得玩左一轉跳樓機

真係好仆街

俾個希望你之後一野打沉你

未必係你 in 得唔好

真係有好多其他因素

申：經常請人

俾假希望人

same interview係咁讚你好適合跟住又無消息
無希望都無咁失望

一樣
我星期一in 完等到星期五下晝
點解電話永遠唔響
人生無哂希望啦

比心機搵第份工好過啦

我都知
無咩野我返出去搵工先喇

我經agent 的
所以問agent

人渣！個HR

In咩工先 行行唔同玩法

IT in-house

我星期三in

佢星期四打比我referee

但今日份工又再出ad

都係覺得INTERVIEW 表現無問題？

做面試者都要交足戲，唔在乎你請唔請，講下而家份工幾好，你份新既請我都要考慮下，條件差過而家少少都唔駛諗

可能有人人工平過你姐

有冇個過程簡述下

見過幾次工都講到似層層又問哂幾時番得工, 講埋幾時約簽約最後都可以冇左offer

你表現好好
但都可以有其他人比你更好。
就算HR講到似層層會請你，都唔好以為100%得米
好多時，都係HEA你交下戲咋